# Формы (для печати)
Регистр содержит формы которые будут выводится для печати.

Необходимые переменные нужно вводить в двойных скобках {{}}.

Для всех регистров доступны следующие переменные:

- Компания_Название
- Компания_Короткое_Название
- Компания_E-Mail
- Компания_Телефон1
- Компания_Телефон2
- Компания_Адрес
- Компания_Директор
- Компания_Главный_Бухгалтер
- Компания_Юридический_Адресс
- Компания_Расчетный_Счет
- Компания_К/с
- Компания_ОКПО
- Компания_ОКОНХ
- Компания_WWW
- Компания_ИНН
- Компания_Банк
- Компания_БИК
- Компания_Код_Банка
- Компания_Ключ_Сортировки
- Компания_ANA_Код
- Компания_СЕО
- Компания_Сфера_Деятельности
- Компания_Уставной_Капитал
- Пользователь_Логин
- Пользователь_Имя
- Пользователь_Фамилия
- Пользователь_Роль
- Пользователь_Отдел

Так же переменные указаны в регистрах где подключена печать.
